肌膚亮到發光！IU寫真照「背部全裸」正面深V設計網暴動

有「國民妹妹」之稱的IU李知恩，年僅27歲的她在戲劇、歌壇甚至是綜藝節目都有亮眼表現，最近她在IG上公佈將推出寫真年曆「2021 SEASON GREETING」，首張形象照也出爐，穿上超美夢幻多層次網紗禮服，優雅的倒臥在粉色沙發上，纖細白嫩的手臂在燈光下簡直「瞬間散發女神光！」

▲韓星IU先前曬出工作花絮照。（圖／翻攝自 dlwlrma IG）

最近IU的IG上都是滿滿的拍照花絮，而且禮服一件比一件還要美，先前才曝光全白平口低胸洋裝、以及大紅色多層次禮服，露出IU的超級纖細手臂與完美鎖骨，已經讓粉絲迫不及待想要看完成品，而IU也非常寵粉，已經釋出了第一張時尚年曆照片，網友狂讚：「根本美翻！」

▲韓星IU年曆寫真照片首度曝光。（圖／翻攝自 dlwlrma IG）

另外，IU也入選本年度最受歡迎韓星第三名，僅次第一名的劉在錫、以及第二名的BTS防彈少年團，IU李知恩總在今年推出數位單曲〈Eight〉以及投入到電影《Dream》的拍攝，表現十分亮眼。

▼▲韓星IU曬出無濾鏡高顏值工作照。（圖／翻攝自 dlwlrma IG）

很正

GU史一

暴動了

點解咁憎整容既連登會咁吹奏IU

嘩超美

天然IU 邊有整

暴咩動

佢令我全程投入

銀色戰車

米屈我偶像IU

林寶

汽車推推

靚到比件支那韜mon住

好想屌佢個美麗西

支那韜又有得打飛機

估唔到樓主咁高質
對once 有d 改觀

我一向高汁

巧令

係囉，明明隻耳都冇整過

令到射左十次

可惜側面有少少扁，同呀sa一樣

米色我偶像

佢真係要夠瘦先靚，睇過佢好耐之前嘅綜藝節目肥肥地個樣同路人冇分別